網民熱話：羞家！金髮醉娃蘭桂坊街頭小解

人有三急乃人之常情，但隨地便溺就實在不太文明。有「人間妖域」之稱的蘭桂坊又有新鮮事發生！Facebook專頁「巴打絲打 Facebook Club」有網民上載片段，影到一名金啡色長髮、穿着黑色短裙、高跟長靴的女士，懷疑飲醉酒，竟然完全無視身旁站着的兩名男警員，在眾目睽睽下直接將短裙除下隨地便溺！完事後，該名女士明顯腳步浮浮站不穩，曾數度蹲下又站立，兩名警員隨後向其查問，醉酒女一邊整理衣裝一邊回答警員問題，醉意甚濃。

片段發布後引起網民一片嘩然，有網民笑言醉酒女是否想「挑釁」警員，有網民則勸喻大家「包容下」，也有男網民感嘆不敢讓自己女朋友或老婆出外飲酒，擔心發生同類醉酒尷尬事。

網民有話說

Carine Tai：不知羞恥 飲大咗，天性都唔會喺街痾(屙)啩

Amy Chan：罰款$1500，點解吾(唔)出告票？？？

Tommy Chan：肉酸到呢，酒醒先知比人擺上網都唔知點算

Ki Ki：點解個啊Sir可以無反應

一定好柒

因為怕撚咗你

點解要拉低條裙痾

西方人真係好率性

你又知係西方?

有黑絲

立即除褲插條撚落去幫佢塞住佢

技術好見唔到

你認為真的是金髮娃娃嗎？

塞住陰道塞唔到尿道架wo

咁都有得做新聞

青頭

女人唔係有三個洞架咩，一個呵尿、一個呵屎、一個性交

人地細到塞到尿道呢

你唔好白撚痴啦，我好撚想笑你呀，柯屎同柯尿係一個洞架 (好似係)

仲有個幫男人吞精

睇黎香港d生物學教育好差 你笑人之前不如去問下google大神先 乖

u too

留名等睇有巴打話想飲

加埋個乖真係柒到

又撚新會然

好想用個口塞住條女個閪瘋狂飲尿

好似係

屌 笑左

做多左啦

原圖呢

差佬有無出告票呢

唔洗找

衝出黎叫人google 好柒啊

因為有絲襪

好想索

Up到臭

笑到我

好似係 既發源地

阿斯蘭.jpg

笑撚到我吖

一睇就知支那婆染金毛啦

你漏咗野

點解警員唔拘捕佢？

好染

我唔mind飲哂佢

點解會知係鬼婆 點解差佬唔警告佢
因為差佬英文差 唔去捉鳩佢囉

有SHOW睇唔使錢仲想點

不知所謂

咁都唔罰錢

大6人扮

lm

柯屎嗰個叫屎眼喎

咁撚矇有咩睇呀

派膠之前不如去問下google大神先 柒

叫Google做大神 好撚柒 陣毒味按耐不住

好尷尬。。

好柒就好柒啦，乜撚野好尷尬

唔好on9喇
得一個洞架咋

3頁都未有片

嘩，大陸西呀

一江西水向西流

到底咩人先會咁叫

大陸人

好想奶佢鮑魚

點解要除裙?
乸高條裙除底底咪得囉

金髮多數蝗玩染髮顏色首選

新會然

處女撚同正字撚互屌真係好撚好睇

黑絲

你條垃圾讀多啲書啦
不 要改做 筆
知 要改做 之

咁都睇唔到仲衝出黎柒

個乖真係畫龍點睛

中學讀Bio既見到笑到碌地

飲醉真係好柒

OL嚟，坐得多，屎忽有黑印

條毒撚自己都錯字先係最柒係「畀」，唔係「比」呀，肥仔！

我屌

無能曬美感

咁都有得笑

標準性交套裝

唔係大街大巷阿sir一定捉佢入巷仔就地正法

有無巴打想用口接飲哂佢

垃圾白皮狗

我朋友黎

2018年了,啲相仲濛撚過2000年

冇圖你話係你老母都得啦

會唔會係賓妹

渠到爆

上網睇下香港網絡大典先啦 乖

白粉日報cap條片(好似係)